你知道細胞是怎麼死的嗎？

笑死(cells)

剛剛你已死了一個細胞

唔洗找

樓豬係蝗 鑑定完畢

尷尬

Ok唔錯
我比4分

評已負 引人入

我笑左 。。。

笑你on9丫

小學雞好興問完呢條問題之後打對方一巴
之後話:咁樣又死一堆細胞

今日有個FG女同事咁同我玩